【東鐵一手】東鐵不停沙田站

我係架車入面 聽到廣播

站已封

啲廢老好撚嘈

推

1650 大圍站宣布唔停沙田站

我都係，唔上客但車長開門比人走